攬炒巴癲撚左 今次攬炒埋成個YouTube server

想攬炒晒所有YouTuber？
定係懲罰YouTube 轉載撐Trump消息？（攬炒巴背後推動左拜登當選）

到底佢係神仙既化身 定係地獄黎既使者？

攬炒巴今次玩大咗
冇得睇youtube 唔想攬炒了

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

起底勿回 樓主一開post就會有大量相同account幫手推post

不斷開引戰po 企圖藉此推上熱門以及分化黃圈

攬炒巴去外國就係為左搞呢單野

send 咗病毒email ?

無人講咪我講囉

做乜鳩

有可能 佢個樣本身咁毒

你点G的..

你明顯五毛啦想幫手spin 走令班手足死得不明不白

賺咗幾千萬仲唔夠

下一步可能要YouTube 同班YouTuber比贖金先得

攬鈔巴呢次追擊紅資google 好波
一陣賣撚埋層樓去課金支持佢

攬炒巴唔鐘意Google 奶共

Youtube server死左又關手足死咩事呢 五毛仔

原來覆錯post

上得返了

你真係弱智
係你自己貼我開既topic出黎
本身係唔關攬炒巴攬炒YouTube事

今次只係下馬威

同你傾都晒鳩氣 好彩依到咩都有留底
自己起底完再自己判斷

攬炒巴好波 抵課

認真
你憑咩認為佢講嗰幾單同港共/狗無關
佢地咁冷血 真係有機會係佢地做㗎喎
當而家冷處理 屈提供資訊嘅人係pr
手足只會被誅殺得愈嚟愈少
到你醒覺嗰陣 手足可能得兩三個
周圍都被落嚟嘅大陸狗淹沒咗
真係咁就太遲㗎喇